[圖] 你越拆林北越掛！盛怒高雄人秀罷韓布條100種掛法

高雄市罷免韓國瑜行動越來越熱烈，在高雄市政府以「超高效率」拆除罷韓看板後，罷韓團體反制，開始打起游擊戰，「Wecare高雄」4日一早更在臉書po出早安圖，預告中午將在光復高雄總部再度發送。台灣基進黨則公開徵求罷韓布條的100種掛法，高雄市民各出奇招，雖然沒有大型罷韓看板，但「666投票罷」已經四處飄揚。

高雄市府以民眾檢舉違法為由，3度拆除罷韓看板，更動用法條表示將處罰出租建物或土地設置看板的所有人，罷韓團體表示，目前沒有任何廣告商敢接罷韓看板的生意，但韓市府此舉反而激起高雄罷韓聲浪。

d文宣咁似我地

上fb,youtube幫下手講

光復高雄 保衛台灣
歹丸郎 66一起創造歷史

666

共狗奴隸落地獄！

拆一貼百呢個道理廢老總係犯呢個錯誤

還有一個月 高雄人就要寫下歷史

666
韓罷

草包不住火

光復高雄

666 有乜意思

6月6日星期六

但點解要係個日 ?

巧合

嗰日係投票日，仲想有原因?

中選委定㗎嘛...

個韓國魚做咗高雄市長唔算太耐
咁快又投票選市長咩

korea fish

Push

唔係呀 選總統呀幫佢

好似成立法案之後有個時間內要搞投票，跟住中央選舉委員會（好似係呢個名）定6月6號

公投罷免韓國瑜

仲有全民流動文宣

非韓不投 ?

點樣可以支持佢地

你唔拆都還好
只係係指定位置出現
你拆完仲要掛支持自己啲廣告，放到一街都係
激嬲哂其他唔係韓粉嘅人個個變流動廣告燈箱仲多啲人知多啲人睇到

勁仆街唔俾宣傳,投票站都唔批

台灣>香港

草包魚係咪向林奠取經？

高雄人都醒咗

永遠都係阿寶

都港共有得輝

超碼有得投
有得罷免
有揀錯嘅本錢同空間先

可憐哪…

共狗：搵黑社會dup哂掛廣告既車

有聲

支持台灣國罷光復高雄

共狗都係改不了吃屎
民眾有意見 唔係嘗試諗下自己有咩問題點改善
而一樣係打壓民眾 屌

6666

恁爸等你！

係廢老投就出返民進黨，反個班應該跟本個時投錯人

比全個台灣笑左咁耐

講得啱 好多投俾光頭佬都係後生
某程度係一種焦土政策
唔妥蔡英文除咗左膠嘢就一事無成

其實我地d文宣成日痴係到都比人剷走，會唔會係塊布上面寫d簡短既message再綁實佢都work?死結咁難解藍絲唯有剪左佢

韓國瑜既手法，根本 IP 都唔洗 check。

Certificated

個時大把唔係廢老投佢

高雄發大財

遍地開花！

高雄再出發

光復高雄
時代革命

true
我覺得有部份可以借鏡

一個淋病搞到刁煬帝武統台灣嘅千秋大業，化為泡影

咁當年花大媽又真係做得差先俾韓國瑜上到位

香港一定ss你或者趁機咬你48h

魔鬼數字
韓=魔鬼化身

白票撚下場你要趕走佢要用更大力氣

帶刀剷牆順便殺人=合法
帶紙出街=刑事

去Facebook wecare 叫高雄人投票

非韓不投 有韓必投

當年係做得差
但依家做得差加弱撚智

我哋喜歡韓國人，但唔喜歡韓國魚

越打壓只會越反彈
韓生真係唔識㗎喎 唔係扮
買定地返鄉下耕田啦

啱！ 起碼台灣有真民主 可以用選票踢走
所以佢哋輸定贏都心服口服
記得當日大選完有ching叫連登仔唔好刺激台灣人係台灣搞顏色經濟圈

完全其實唔樂觀 尋日一出禁聚令
全個高雄都著哂

666
返佢個大陸

民進黨太過分 早知如此，以前應該全部槍斃

躝返中國幫維尼啜腳趾啦屌你老母光頭賤種閪

由當選嗰一日就比全個台灣笑無腦
真係唔明當時點解會選佢
明明投票之前已經知佢係無腦弱智

光復高雄
時代力量

你個「唔樂觀」
係咪響韓國魚既角度睇?

6月6日正是D day , 盟軍諾曼第登陸大反攻！燒山靜靜哋贏可以了！

台灣都有撕紙狗

光復高雄
韓包子收皮

睇一次 笑一次

被政治所耽誤的藝人

快啲提佢地整貼紙痴交通工具

高雄人好野，條韓國瑜唔死再做政治野啦！

柯p都派咗人轉高雄戶籍
準備補選了

做市長做到個城市d市民咁齊心 都算屈機

罷免要57萬人肯出黎投贊成票
二階都要30日夠55萬張聯署
三階得半日時間投票
本身個挽法就唔樂觀

條光頭佬係要玩野 因為知輸硬冇包袱

佢應該想選2021國民黨主席

做得好!

應該重新戒嚴，宣布民進黨，時力等為非法組織

blue objects做到咁高又點
咪又喺咁低quali

漢奸同共匪
真係鬥得難分難解

連儂牆不一定要喺某一點
貼紙文宣周圍貼

台灣做人肉流動文宣唔會比警察逗藍絲打先啦
羨慕

國民黨想佢選台北市長再選總統
其實係發咩神經係都要捧呢條光頭佬

真係草包黎

人地任期都就黎完啦喎

因為香港單嘢
加埋韓魚真係差得太離譜
國民黨依家已經輸到無得輸
駛咗咁多錢捧個明星出黎
唯有最後掙扎

台北市他母湯啦

人地可以掛到大廣告位

條魚入過支聯辦果然都係同港共一撚樣

其實啊 我覺得他只要正正常常冷處理
通過的機會不太大
畢竟門檻太高
現在他一定高票啦 厂

成班弱智諗住用選票教訓下民進黨或者搏下選個唔按套路既可以有新景像
但明明選之前大家都知道佢係弱智
又挖石油又征服宇宙
利申台灣頂大，身邊同學個陣除左深綠好多都投曬韓但事後成班係到扮冇野俾我恥笑左好耐

林北家梨講

個手法又幾值得我地學習

時日太快

罷免讚成票

典型支共技倆

d路數同支聯辦一撚樣

up

國民黨話要改革，點知越改越衰

推 推

we connect

全球反共

初頭就大大聲話唔驚罷免，而家就驚到瀨屎

係，而且今次唔係總統選舉，唔係個個有得放假，亦冇咁多海外台灣人返台投票，所以唔係真係咁樂觀

如果今次國民黨冇左高雄，唔知幾時先可以再拎返，所以一定會全力保

睇啲台灣節目話
計正係應該6月尾投票
但係台灣搞選舉個委員會係韓國瑜個副市長
特登提早6月頭選
唔想啲人6月尾端午節假期返高雄投票

台灣加油

國民黨，收得皮

歹勢
你太少看高雄人的民怨
而且韓國瑜小動作頻仍 高雄人真的火光了
所以我對罷韓蠻有信心

我地要學翻佢地轉頭啦

選總統投小英人數 打6折肯出黎 已經夠罷免

好羨慕

佢咁搞小動作。變相叫人出黎

票站上次有千八個 佢今次用行政手段搞到千一二個

Push
台灣no.1

共狗廢老係咁上下

韋拿踢法似我

過到罷免 黎緊幾屆選舉
國民黨都唔洗喺高雄立足

你瞓咗幾耐？
要柒柒遠啲

羨慕人地民主國家 人民有權罷免

不是啦
當時全高雄都被韓國瑜騙透透
而且花媽真的做得不好
我身邊有幾個同學都專程回鄉投韓國瑜

好有啟發性，我地要學吓

愈打壓愈反抗

呢條片不得了

港方對此的看法是：高雄人民就像塞萬提斯小說《唐吉訶德》中的唐吉訶德，是一種堅持信念、憎恨壓迫、崇尚自由的英雄。立足新時代，放眼新未來，港台雙方將進一步加強協調配合，承擔起維護多邊主義、捍衛國際秩序的共同責任，推進全面戰略協作不斷取得新成果。今日的高雄人民談罷免韓國瑜可謂「萬物知春，和風淡蕩；凜然清潔，雪竹琳琅」。

高雄人民罷免韓國瑜的行為可謂「周公吐哺，天下歸心」。我們堅持在國際事務中發揮積極作用，為推動全球治理體系改革貢獻「香港智慧」，為斡旋解決國際地區熱點問題貢獻「香港力量」，為世界經濟發展注入「香港信心」。

我們願同高雄人民共同努力，攜手推動香港與高雄人民關系不斷取得新的發展，打造新時代更加緊密的命運共同體。我們相信，此舉將進一步推動落實雙方重要共識，鞏固雙方政治互信，促進香港與高雄人民創新戰略伙伴關系深入發展。自知之明是一種智慧，也是一種做人的境界，高雄人民確確實實能夠做到這一點，這值得所有別有用心的人效法。

柒近小小都唔得

光復高雄踢條狗共落台

真係想像唔到如果個陣俾佢選到總統
今次武肺台灣會死幾多人

再見草包